老老豆豆，如果中共幫晒你地申請歐美護照，你地仲會唔會出黎抗爭

即走

玩膠5毛直接封鎖
大家唔洗回